我有個完整家庭,有朋友,有貓有兔有雀仔,有錢,就係無一個女仔比生存意義比我

而家生活就好似係為左還債...為左唔好比佢地傷心先生存, 根本自己生活係無意義的

我係無雀仔咋啵
其他同你一樣 我有養埋昆蟲

btw 你啱啱失戀係會sad到一個點
我都經歷過來
多啲傾計
時間會治癒你

貓=女囉

有咩傾... , 我覺得自己是0

小強計唔計

無目標唔想DO人

垃圾
我無完整家庭,同女友分手,又無動物都未想唔DO人

我係溫室小花

我只係差個愛我既男人

...唉

救命

冇女人會死？

60都黎，重做情聖

你有錢？